要贏需要既係一樣野！

就係創新 兩個字
入得黎希望你聽我講一陣

香港人走到今時今日咁既地步
就係因為不斷更新自己係場運動入面學到既野
正如唔知邊個講：「同一個行為只會出同一個結果

依家既抗爭模式好似定咗形咁，所以一定要求變

我有以下嘅建議：

一、遊行模式

疫情又好，黑警唔批不反又好，好多種原因去令大家出唔到黎遊行。但諗深一層，遊行為咗咩？就係要大眾關注，正如200萬加一都比大家攞黎講足一年。既然係咁，只要同樣得到大眾關注既方法，就可以取代遊行！

例如， 可唔可以搵一個有啲實力既黃色網台（我推薦100毛or 喱騷）搞一個超大型直播，當號召遊行咁叫人入黎睇（當然係啲關於抗爭既節目），比個gimmick出黎，話要申請健力士世界記錄 ，最多直播人數呢啲咁樣既主題，再用文宣宣傳，做到網上遊行既效果。

二、街頭抗爭

大家都話好想街頭抗爭返返黎，但返到黎，模式一定唔可以同以前一樣。一黎易比狗預測，二黎效果開始冇咁好。咁點做？

首先係地點，唔一定要跟以往嘅金鐘呀，旺角呀，商場呀個啲。例如可以試下千祈就唔好去啲建制議員嘅辦事處呀、住所個啲、咁樣就唔太啱既（曲）

另外就係模式，堵住條上中下路呀呢啲為做而做既又冇乜用既可以減少下，記住大家都係攬炒，諗方法增加管治成本。政府先係大敵人，比你打狗打到好爽又點，condom黎。

三、經濟圈

大家除咗幫襯黃店，做哂文宣，有冇諗過都可以玩下藍店？
記住要黃店贏、就要藍店輸
搞下文宣、推返個齊齊坐藍店日、入去坐底睇餐牌睇耐啲呀，點知都係唔啱食、或者搞到條龍好長但其實係排緊睇太陽月亮星星。增加藍店快速收皮既方法！

你可以唔認同我既建議，但你一定要創新
Think!!!!!
五毛回覆一概不理，自己打飛機啦下

以上係我玩開香城online既攻略
祝大家快啲打爆機

大家在外打緊機既，武運昌隆

自推

推

唔洗認同我、只係想刺激大家諗多步
只希望大家打破常規

幫我推上熱門呀

「遊行無用 樓主訓左幾多年」
「預約送頭 樓主係鬼」
「民陣幾時做野」
「黑警出OT 手足罰二千」

下刪一萬字

幫大家打定啲否定句 空番啲時間出黎思考下：
為左公義同自由 仲有咩可以做

要不停諗，舊有既野係以前有用
唔代表依家有用
要出奇不意，突破框架先贏到

事實就係網上抗爭係唔會計人頭
「網上遊行」夠人地多「人」？

計唔計係睇你點定義，同描述
開直播計人數既話
你入咗黎就計
反唔反邊個知？
然後個gimmick就係網上遊行直播
幾多百萬人支持咁

Noice係人造出黎
如果玩到世界紀錄呢啲
一定有外謀報

係一種「諗多一步」嘅思考方式：

好似手足你諗到「網上遊行無用」同「好多人係連登留左言就當參與左抗爭」

下一步就可以係諗下可以為左動員依班freeriders做咩野

Btw人在夢境中

媒

冇錯！覺得冇用唔緊要
重點係諗點令方法有用
要創新一啲
諗之前諗唔到既野

人在遊戲中，小心！

推，
除咗掙扎之外，就係創新！！！

推唔郁啦

政府部門開唔到工咪管治成本
搞藍店藍商家從來唔會係政府考量

藍店日日比你咁搞
再谷氣都要扮下黃啦
再講，藍就皮，黃圈再大啲
選擇又大

即使大財團商店短時間內執笠
仍可以將資金投資其他地方
比時間政府解決黃圈再重新開舖
呢方面政府一早同佢地deal好未來補貼資助方案

其實都唔介意佢地離開
最好全部返大陸
反正黃店都係靠香港人生意
經濟上只做本土都足夠既時候，贏面會大啲（愚見）

推推推推

再推

要推到要推到

推推推

見到啲狗入商場鳩拉
就知要轉下玩法啦

無力一推

深夜推

黃色經濟圈係一個持之以恆嘅方法，中聯辦都出哂聲證明會間接影響左佢喺香港掠水嘅機會。

既然武鬥唔太可行，就要諗下作為和理非可以為呢場運動貢獻幾多。以前成日都話俾大財團壟斷，其實諗深一層我地一直可能係做得唔夠多，久而久之變左有點氣餒，什至變返做一隻港豬。

今次反送中令好多人明白覺醒，汲取過雨傘嘅教訓，我地更需要係時候要知道呢場運動根本冇可能咁快就完，各人都要做好心理準備打呢場持久戰

push
依家好需要新諗法

推
求變、因時制宜 唔會拘泥特定形式 都係be water另一個意義

始終大家都係迷戀咗某一個模式既抗爭
要打破舊有既框架
當然大眾都唔會一時就接受到